俾你揀，入央企定政府工?

如題

咩位先 .....

文員.

政府啦 ....

央你老母

男: 正苦
醜女: 正苦
靚女: 央企文員
大波靚女: 央企秘書

講完。